Instruciones:
-La pelota disminuye de tamano con el tiempo, una vez que uno de los jugadores haya metido gol vuelve a su tamano inicial.
-El jugador 1 controla la raqueta pulsandp w,s y el jugador 2 pulsando o,l.
-El juego termina cuando uno de los jugadores consigue 3 puntos.
